文宣方向: 政府不負責任亂洗錢

已經同緊兩老打緊底
民望向下gogogo

唔同意
應該直接講還富於民
講下d亂洗錢既地方
再引導去話派咗佢仲好

事實班廢中廢老甚至好多港豬都係有錢落袋乜都得

呢個方向説服力唔高，應該狙擊建制之前投反對&宣傳係泛民成功爭取派錢

agger